一堆商科major揀邊個好？

標題打錯字再po過
Degree係econ＆business econ不過econ類好似好乞食

有依堆可以揀不過諗緊A&F或者Financial Economics
Accounting and Finance
Economics of Management and Organisation
Industrial dynamics and Strategy
Financial Economics
Financial Accounting
International Economics
Management Accounting
Marketing
Policy Economics
Urban Port and Transport Economics

有個奇怪嘅物流經濟好少見不過係咪都應該冇乜需求

樓主你9幾 我都係幼稚園讀st catherine 我好想搵返幼稚園有個同學

97呀
我一個幼稚園同學都唔記得

我都係97！

我返去影本手冊俾你睇

本手冊唔知係邊呢

介唔介意留tg俾我
我想send啲相俾你睇 睇下認唔認得